一人一首得原唱先唱得出味道既歌

其他人唱唔到個種味道

鄭中基首無賴

不如不見

垃圾

K歌之王

騷靈情歌

林宥嘉既歌

好撚鍾意呢首啊
其實大部分周杰倫嘅歌都係佢自己先演繹得好
唔知係咪同佢自己作有關

張敬軒所有歌

最後祝福

人妻的偽術

好好戀愛
好心好報

eason - 我們

特別係依首，冇人把聲可以更加適合唱依首歌

念念不忘
耿耿於懷
濛

係麥浚龍條撚樣唱先有feel

鄭伊健全部

王傑全部

哥哥首有心人

仲有追

呢個版正到